英商界：暫緩來港投資計劃 但對大灣區很感興趣

財政司司長陳茂波在網誌表示，第三季本地生產總值(GDP)按年負增長2.9%，是自2009年環球金融海嘯以來首次錄得按年跌幅，更加是連續兩季呈負數，反映本港經濟已步入技術性衰退。

他續稱，連串大型示威活動，對本地零售、飲食和其他消費相關行業帶來極度沉重的打擊，私人消費亦是超過十年來首次呈按年跌幅，若私人消費開支持續呈較大跌幅，將對勞動市場帶來更大壓力。

陳茂波指出，連續不斷的暴力衝突，亦影響本港作為安全的商貿和金融中心的國際形象，他上周訪問英國倫敦期間，當地政商界、金融監管機構及創科界人士，都關注香港社會動盪的情況，有與會者暫緩在港的投資計劃。

不過，他們對在香港和粵港澳大灣區的投資機遇很感興趣，認為只要能恢復社會治安和秩序，香港仍然具很強的競爭力。

收皮啦

白粉波引述
俾盡信住一成先

繼續吹

商界一直都想入支那市場，成「14億」嘅市場窩，佢哋諗起都高潮啦
不過佢哋蠢，願意放棄自由嚟換取金錢

人地講客套說話姐

係放棄你地既自由黎換取商界金錢

入左去既錢賺到巴錢
黨會比人拎走嗎

吹，繼續吹
有撚外資信你大灣區咩

真係有得你班鬼佬分咩。
一見你賺就唔準你轉錢走。賺閪咩。

入到去大灣區無啦啦就比人充供左間鋪
代黨多謝晒

成功了
拉低香港來突顯大灣區!
好似成班有個同學考試90分，其他人得60分
其他人唔係努力提升分數
只要將90分既人拉到得番70分
咁大家既level就會變成差唔多

大灣區由此至終都係吹水階段，狂叫人去一個地方投資，而無實質政策、計劃去支持，唔會令到一個地方經濟起飛。

一早就知，賣左香港黎換佢地既利益

所以我話唔好成日預人地幫你

CLS

賺到啲錢都拎唔番出嚟。

得啦
日落狗快撚D死去大灣區啦

日落狗不嬲垃圾

人地撚下你啫,就好似倫交所對上海交易所合拼有興趣一樣

葉瘤話泛民係美國出賣香港人添 隻垃圾講野你信？

對英國人講既野唔可以直接信

推呢個

[國際戰線]Humans of New York訪問咗一個覺得示威影響佢生計嘅中年人

咁去大灣區啦

人地同你寒暄兩句就當真，仲要英人，你話德國我都仲信多兩成

明顯佢比人當狗咁撚

英國佬好gentleman, 即係講大話嘅斯文人

推

一開始夠話有外國商會支持修例啦
呢班狗官同大清帝國嗰班仆街官有咩分別？

唔投資正7頭

好啊，你快d去課金比共產黨啦。
仆街唔好喊

講笑定相當部份嘅英國人都係咁 有無外國巴打講下

啱 佢地又唔喺大陸養出黎
有錢有自由

痴撚線
總之大灣區就喺好
做高官都鳩吹

有英國朋友，佢地講嘢係咁，有禮貌咁諷刺

前海, 上海自貿
有邊樣做得好?

佢又唔係放棄自己嘅自由 佢自己嘅國家自由就得啦

賺左既錢返到英國先叫自己錢
唔係只係幫共產黨回血

邊個英商咁聰明特登去比人充公副身家

英國佬呢方面仲勁過日本
明明好憎你都可以吹到同你好 friend

人哋咁講啫

好呀，班外資要係大陸法庭受下慘痛教訓，睇下外資在華資產幾不受保障先知香港既價值

禮貌性拒絕姐

樂見其成

非常好！

盡顯英國佬本色

開發大西北，大西南

尋日毛澤東報夢俾我知話香港人贏撚硬中共添

佢地係商人 當然為錢

去啦唔好得把口，唔好後悔就得啦

如果英國人真係對中國發展新地區有興趣投資 只能說你地終於變做無腦鬼頭

屯地波9up當新聞

英國佬講嘢就聽吓算喇你永遠唔知佢真正諗乜

白粉波講你都信

與會者係咪指佢自己？咁中意大灣區，咪去大灣區lor. 唔好再害香港人

被人呃唔好喊哂口咁呀

人地商家黎搵錢
關佢地自由咩事

好事黎 投資大灣區啦 唔好黎香港

姐係話香港唔係大灣區既一部份啦

陳x波

聽講誠哥都冇係大灣區投資就知乜事啦

信報
信(你一成，雙目失明)報

問咗有去晚宴嘅人

在場啲人唔撚知大灣區係乜咪問下囉
聽完笑撚咗
台下有人直接恥笑邊有人會怕香港中共化所以直接去中共

想知香港嘢問香港政府點會答到你
所以冇人問
最後一如既往變咗台下有台下，台上有台上

係就好，去賺大陸錢啦
入左賭場d錢帶得走先算

商人係天生奸鬼，商人之中，英國鬼最奸。

係事實，唔至英國

快去大灣區啦
屌你

去大陸做生意 唔係咁易嫁

無香港既大灣區未玩囉

好，去晒大灣，焦土

無香港，d錢有出無入，人仔都轉唔番英鎊

恭喜，你雙目已經失明
唔爭在信多一成，碌鳩變埋形

又係貪波啲垃圾講野
自己係大灣買屋啦

我一早就已經好睇唔起英國

德意志才是歐美一哥

啲冥幣換到美金走先算啦，投資果啲外匯分分鐘比支那食埋

說英文的支那人

以前想清政府開放市場，英國用炮船炸開大閘
而家想支共開放市場，佢哋跪低奶鞋底

風骨都冇，對得住祖先咩

佢鐘意啦，唔駛專登同我地講

其實我都想

英國正一係垃圾國家

人係無病嗰陣點會珍惜健康
有自由嘅人都唔知自由係咩

香港同大陸都無分別
做咩要俾錢香港呢個中間人？

大陸有錢賺，點解自己唔賺要比你賺?

the investment is dead?

英國佬奶共已經唔係新聞嚟

綠，粉，黃咁排會好笑啲

係得劏房波先咁厚面皮

繼續吹啦

奶大力D

陳茂波指出

西部大開發

傻仔，人哋高層照樣喺歐美呼吸緊自由空氣

你問人有冇興趣
英國佬實：有呀有呀
實際上...

奶共

9upper

發大財，發大財

其實佢地醒未 自我審查都算
見到馬雲都知咩事啦 係中國搵到錢都唔會保障你啲錢

成日話14億 真係個個都幫襯你咩
遲下求其搵個莫需有名見又可以扣曬你身家
派個幹部落嚟變相國企
叫多兩聲就話你叫雞拉9你

特別小學雞上台之後 去做生意=送頭
仲自願去做韮菜

我話isis準備去大灣區添呀,鳩噏

食撚屎 一世都唔會

英商界入面的支那人

美國佬講they are interested 唔係真係感興趣喎劏房波
係唔知up 乜尻好又唔想落你面先講，得閒飲茶d friend 黎。 你唔撚係信呀?

真係咁架

講大話都作個有人信㗎啦
大灣區啲人落咗嚟撐藍店未

哦 , 原來係自己 9up

係咪啲英式英文炸
等同於話你講野interesting實質係話你噏乜9

投資潛水業呀？到時大半個大灣區都係水底喎

提提你：
1939年美國商會仍然同納粹有良好生意往來

係就去投資 洗等？

14億入面有幾多個真係有消費力笑話黎

真心，細個學校有外藉老師，奶過野，但小學唔知咩事心諗draft嘅事候又話interesting，最後勁低分

係中國搵到嘅錢都係共產黨嘅，點解重會有外資咁傻

要入大灣區就一早入左啦，仲等咩

Good go大灣區共享繁榮

以後咪撚再話俾黑警聽佢哋跌左嘢，害撚死大家呀

你一個香港高官咁樣幫大灣區賣廣告，香港人甚至商界真係多謝你

知有可能真心但真係好大陣撚狗味

曱近平
大家懂的

英國人有名你叫紳士，講嘢重假過日本人
日本人都重會高8度講，聽真啲會feel到假
英國人可以用正常語氣講反話

做過英國人公司

14 億都唔知係咪真香港啲藍店全部仆街

可能係唔想傷你自尊心

細路仔邊識你兜圈嘅說話喎仲要英文咁講

咁好正路,佢地本來就應該去大灣區,因為香港同深圳果D都已經無分別,而深圳有錢果班係會學潘石屹咁走佬出去,.
自由行唔好再嚟香港喇,多謝晒.

土港接收能力真係非常有問題

唔怪得乜民意都唔識聽

中外藍屍愛國都應該直接去投資烏魯木齊,800人仔/尺, 無香港咁亂,而且物價亦平好多.

去啦去啦

對大灣區 有興趣……………
佢地 隻眼有問題 定 係 撞親個腦

啲無知既歐美人係要等泥足深陷先知衰

正常， 當年英軍都幫清潮打太平天國

有與趣姐....呢d係禮貌

Who do you think you are, Mr Chan?

吹，繼續吹

Cuck

HKEJ .com

咁咪去共享大灣區榮耀囉
就咁諗都有幾個優點

1.賺左錢都拎唔走
2.翻版告贏正版
3.毒空氣+毒食物
4.本國人民分分鐘罷用/買,例如共雪咁

1500萬

一齊吹